有個叫O2O賣生果搞直播賣口罩

有大量人仕payme扣左錢，又成功交易唔到
聲稱交易唔成功會退錢，咁同呃人流有咩分別？
有8000幾香港人希望買到依睇佢扭屎忽花
玩曬花式咁，咁同食人血饅頭有咩分別？

信嗰啲唔係智障就係戇鳩

好多人成家得返一盒半盒，周圍都無口罩
自自然然就會任何地方都想試下
但條契弟拎住盒口罩撚到啲人一棟都無
依啲人真係仆街到無人有